[COYS - 又夠鐘比安東尼奧中出]熱刺球迷吹水區244

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
38 - - Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫

屌 個真熱名單quote 左2次超哂字數佢唔比我copy

巴屄佬廢撚到

真熱名單Update @20201018 連會員名, 68人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

終於搞到 整撚到燥燥地

留名 COYS

辛苦了

愛你
btw幾時回家

呢到咪我家

12m

Missed

紐今季咁好運

咪係 連4424都黑唔到佢地
仲要黑番我地2分

屌你個西個龍上撚哂身
單刀都救到

你小心d講野
詳細睇番隊長巴

唔好笑 聽日就我地失分

又俾安東尼奧強姦

感覺上唔似贏到 聽日果場
讓得半一

獌連卡數都贏唔到
今季真係想護級

Darlow癡撚線，傷住救

Motm

佢真係癡撚線

上面燈閪

聽日就比西咸教訓

西咸前面3個同4個後防完全唔駛踢國際賽
防中兩個都踢咗兩場
右閘都係踢足

如果照出Rice同Soucek感覺上西咸未必搶到波
唔知會唔會出椰莫蘭高 但感覺上反擊好有威脅
烈古龍踢咗兩場唔知夠唔夠Antonio 跑

今場冇Lo Celso 係咪會照出肥當？
似雙方都入到波同至少有兩入球

lm

利迷痴左線

平常心

佢哋好豁達㗎嘛

今晚就我地癡線

利物浦出名正氣架嘛

唔知bale會唔會正選

唔會啦

後備上場都好

肥普變左搶手貨，見到獌軌鍠都話想請

肥普1個冠軍都無，點管到啲大帝

bale進攻無speed
防守得winks

ssk bobo

今晚456不是夢

對面有新前鋒

好似未岀得住

我地有新中堅

英冠仔太遲john出唔到

應該係維尼收屍打中堅，出道個時打中堅

買唔到dias真係可惜

史堅都唔想比足啦

覺得dias好過史堅而家就望rodon成材

就係話史堅都唔肯比足錢
更何況Dias

潛力一定係，而家證明咗踢英超無問題就贏晒

身型上似vvd嘅

ccv矮過佢8cm但重過佢10kg

屌睇錯ccv

終於打贏黑龍

rodon有麥龜嘅能力都收貨

寧願lindelof

巴爾呢D過氣屈速垃圾31歲先返黎英超真係得啖笑
今晚佢有波入我罰抄Gareth Bale 100次

Lm

Hat trick 抄幾次

應該倍數上，即係300次

佢無傷岀已經係成就啦

至少100^3 la

抄到完咗球季都未抄完

燈到場都出唔到

son kane bale
ndom ssk
hojbjerg
regulion dier sanchez doherty
lloris

戴帽1000次

NTS 係咪熱狗店主
有無人去過

係

Dier傷啊

foyth

屌 淨係過左第一次有npc幫手
之後就冇打過

咩人黎

阿根廷潛力妖人

聽講狗黎

今日應該出BD

應該岀你 國際賽期bd抖少一日
右閘我估臭

畜龍黎

屌你老母臭閪

收屍幾時岀得？

今場會擺後備

反而想知bale

好期待今晚

大師兄回歸

以魔性格應該先擺大師兄係bench, 穩勝/打破僵局先放佢出黎

錫菲聯應該降班富咸都贏到佢

柏加真係好撚型棍子

No Dele on bench?

得bench唔睇lu

屌你老母臭西

ching誤會呀
我講緊bale

食屎狗

應該指後備都無份

好似話岀b仔

bale仔？

bd 仔

仲有十分鐘出名單

流出左啦
son kane bale
ndom hojbjerg ssk
regulion toby sanchez doherty
lloris

hart bd aurier winks lm lml vinicius

BALE後備

Miss toby

竟然荷b 打右

lml終於死左

臭 > Doherty

真係好驚對家安東尼奧

又傷

Jonathan Veal
@jonathandveal83
Erik Lamela misses out from the squad with a knock #THFC #COYS

兒子打右？

素素 臭 黑山 龍仔 跑步大賽

已經遲左傷嫁啦

吠兩聲先 踢黃潛都得後備 笑到

但你被狗會禁屌

依家後備好撚多人
今場啲後備個個都值得擺
遲啲dele dier lml好返 都唔知點揀人

Doherty

屌你老母

你自己睇下你講左啲咩

佢唔打左邊算好 如果唔係爆撚到臭7彩

國際賽踢足 要抖下

派我先喇屌你老母

星期四又踢架啦

Toby vs Antonio
唔睇好
toby 對大舊佬好差

拳王又去撚左邊
同rose一齊練波

佢玩完啦

同bale調位，佢坐包廂睇波

lml呢

韋斯咸成日阻頭阻勢
今晚贏少過三粒當輸

b 仔打右真係唔睇好

等睇bale 80分鐘上場射世界波

lml係咩意思？

Lewis Dunk 對我地停賽

狗會回到仆街

大獲！！！！

原來呢場我地贏左就上第二

我記得早排有場佢打右，有球傳中助攻傳得好靚

其實明顯係下半換佢，入大師兄

往往一有希望就......

出埋d過氣球星守得和都偷笑啦

又係獌狗丘建威

B仔係弱化版兒子，不過佢後生咁多，有排

用b 仔唔錯呀，Lucas 冇咁易有信心危機住，b仔感覺真係要比番佢d 信心

Lucas係真熱

關我地x 事

What is GSB

西咸班主 gold sullivan Brady

水晶宮全場一射

預言： 山狗5分鐘比安東尼奧炸到自爆 輸12碼+直紅

硬係覺得中堅又會爆 屌

COME ON YOU SPURS!!

有預感第一球輸係
馬蘇亞古爆贏臭
再長傳比安東尼奧撞贏山
單刀射入

個個都講到我熱係英冠咁

希望椰子岀翻嚟燈一燈

1.48低過初盤啦

咩都好 我想見返bale既笑容

耶子HOME OFFICE嬴波

估計會被屌打

#Come On You Spurs

開盤了 我幾時落場

點睇今日caps屌打韓狗

耶子係到 唔驚了

對面已經一射我屌

耶子原來好返啦？

山狗做乜能

兒子！

鳩挑一腳姐 無野既

son

SON

韓狗打完第一場己經同叫晒啲friend 估3:0
完全唔同層次 geng 打到單排咁

我兒cls

kane又助攻畀son

屌快撚到

快到

屌你老母 未撚load到

又KANE SON連攜

Dllm

快撚到

又係Kane

Son

Son kane連線真係勁撚到

我直播都未撚開就入左

Cap咗kane vc咗son

洗唔洗咁撚快

哇

...

隊波有冇咁撚順呀

4x秒

一開電視就入

一左一右無衝突

Kane Son連線

屌你老味kane d比波真係好撚痴線

喂嘩屌
咁易真係唔想踢了

傾刷夠助攻未

原來係kane吸晒大力啲能力

孫

屌你kane係國家隊儲三場氣

又係牙傾俾兒子

又kane assist
wtf

3分+clean sheet plsssss

熱迷有冇link?

輕鬆

出巴爾未

唔怪得啦

仆街 剛剛訓醒

熱刺今年有冠軍相

又係kane son兩個互刷

吸埋啲頭髮

唔怪得寧願練籃球

kane son 依套打法真係萬試萬靈

傾一早要轉打AM啦
佢比波又西又準

sonny又秒入

吸完前鋒吸攻中

只要後面33場全勝⋯⋯⋯

牙傾交波兒子接到嗰下已知入硬

兒子

仲LOAD條LINK就入左波

無人mark

我又入波喇

Son一推入去無人夾就知佢一定起到腳
西咸竟然唔mark死佢

山狗真係無腦㗎喎

我熱！！！！！！！

睇唔到點入

其實呢個唔應該吹

睇到之後重播個下

呢啲位置

兒子杯大位

山狗大戰安東尼奧 黑腸互撼

睇慣左孫傾
禁區射波唔入難過入

開冷氣啦

son成個c7咁

點解依排成日出臭

bale
son kane moura
ssk ndom

先係最強陣

月巴化

送罰球

屌你老母近排acestream 廢到

嚇敵要踢國家隊

後防交波有連動幾好

屌咁快平安鐘

一有角球又心臟病發

仲有acestream咩
今年都轉左web link睇

不嬲踢西咸都好撚泥漿摔角

山狗差啲烏龍

有冇link

Feel到黑山遲早爆

要咸濕入嚟幫頂

KANE

都好濛 以為自己打j多

傾！！

2:0

屌你老味kane癲撚到

CLS

耶子真係黑

Cls摩二季堅嚟

月巴係慢波平飛橫傳
傾係替刀傳球

Cls

屌你今年咩事

我傾我傾

屌你老味咩隊波順到得人驚

Kane痴撚線

World Class Kane

入埋

2季

又係兒子同Kane

呢下過人

係咪計兒子助攻

son呃埋個助攻

咁易入嘅

會唔會無得睇bale

通咗舊飯就入波

摩二季麻

有無咁勁

通撚完渠再射
omfg

椰子做翻冷氣軍師啦

今年聯賽有機

通兩個坑渠

cls
啱啱先平安鐘

Kane Son連線again

會唔會易得濟

痴撚線 隊波有冇咁順

Keep住練籃球啦以後

2：0

牙傾勁撚到

kane連通2個

屌你老母閪好撚fit呀！！！！！！！
借bale比曼聯護級算啦

唔係講笑，臭食咗屎嚟？啲企位勁咗咁撚多

今季好似咁易入波

又刷

好撚癲
同上年唔同左好多

屌 ， 前面兩個on fire 踢

牙傾呢球

會

順風到季尾可以全季坐板

放bale

臭都有返個腦

Social distance

大師兄半場岀嚟啦

食左dier既屎

等出Bale

今年多左好多強隊
熱 愛記 李城
阿又勁左
睇黎今年都冇乜機會

贏得多有得睇機會仲大

佢啲企位頭先教材級

今年咩杯都拎得就拎
摩三季會大插水

kane同兒子係咪做過愛？？
點解可以咁夾

我想睇埋咸濕

又係山狗

臭CLS

山真係好令人擔心

佢黃埋既話唔洗踢

就快到安東尼奧hattrick

呢個等星期四啦

如果ssk 山狗 臭呢d垃圾走到

馬會送錢，開半一俾我入。有son同Kane穩贏

唔好麻煩bale啦
寧願佢打大戰先岀

Foyth 垃圾啲

山狗功力真係唔簡單

山失失地控

ssk都垃圾 你假熱？

大巴足球

如果有買史堅 就好...

你冷靜d先

山狗

Shen巴 喜歡嗎

如果條防線派小d膠 個陣容已經接近完美

寶寶要幫多啲

有V5就好

大師兄其實買嚟放後備激勵士氣

後生嘅V5

山狗 dier 呢d免費都唔會有人買架啦

勁係邊？

有正選

利迷送上祝福
你地今季值得拎到盃
加油

肥當頭先控得好好j

強勁硬件，弱智軟件

B仔打打下都係去咗左邊

兒子/kane一傷就收皮啦
爭冠幾時到熱狗

pin佢老母啦
我bale lm lo 都未出

有無拎
條拎睇睇下收皮

肥當企位要醒神d

Reg比傾

3:0

左閘識出波

究竟當年邊個咁叻氹到主，咁貴買山狗返黎？

又嚟

牙傾
終於有靚傳中

列基朗呢下真係級數 bd永遠做唔到

投降喇 唔打喇

3喇勁撚到

打藍球練組織咁有效果架咩？

下 睇hightlight算...

傾

山狗條鳩

once u try black

Reg真係超值

左邊終於唔係bd傳中

kane又入

跟bd say 88

比BD空晒傳100次都唔會傳到1次

好撚靚

幾耐冇見過左閘傳中助攻

𦡮

咁L易嘅喂

now話好舒服

班球員慣咗籃球比數

終於有個識出波嘅左閘喇

痴撚左線呀

又嚟？

BD望下古龍
練踢中堅啦屌你

頂唔緊啦

古龍

滾喇假熱

小熊巴

痴線順到
唔反摩了

3：0

bd要出幾多球先出到咁嘅質素

冇人敢反.....

關黃潛狗咩事牙

3射3中3入球

龍仔唔好踢咁好下年比鍠買返

出得好靚

摩2季

王馬會唔會真係回購古龍

入面有link

出得靚到

球員選擇架

龍出得靚到

對上一球有印象嘅，係幾年前對妓

一世

我睇緊呢隊係熱刺？

40:0

如果岩岩bd出波已經上左看台了

望拖舟保住個位就得

好彩兒子用三點式落地

唔識教進攻 識入波夠了

我係咪睇緊熱刺

收嗲未 熱就開冷氣

俾我哋用兩季呀

進攻勁撚過鍠

佢係散中人
看台係臭

施丹唔用佢 買佢返去都係轉售
到時再落bid

有鍠唔踢要踢你垃圾熱咩

好彩兒子光速閃避

半場456佢地 想快啲睇bale同巴西佬

脆

勁到

馬刺嚟 暫時入咗球3分

仲有邊個反摩佬？

牙傾去撚埋中場等攞龍門球

可能1月就買返

好似仲恐怖過上年利

沚默巴

傾你小心呀
打中間上腦扭波輸反擊唔係小見

入人地狗竇睇留言真係好搞笑

咁絕

縮晒入果度

大摩法師

第二季真係有料到

Cap嚟睇下

睇緊

幾好笑

自己睇啦 費事cap

駁唔刀

send上group啦

好似淨係夏天 所以兩次機會
都係果句 Zidane仲係到應該未必返

廢連奴含老闆含撚有得一個window買七件
肥普有咁既尊重一樣得

去哂big6其他狗竇
你唔見我冇咩出聲咩

有多個勁中堅 就完美

now啲旁術又口賤又好笑，叫moyes再入院check真啲

素素

咩group?

我都冇入

古龍想留熱就ok
條條款好似係咁

兒子/kane一傷就收皮啦
爭冠幾時到熱狗

Antonio 想整傷我哋啲人咩

如果係轉售嘅 龍仔自然會say no唔返去

兩下都係佢

講得好 但你都係被狗會禁屌

想搞到佢食紅

大聖好有型

依個又真

其實係

隊醫濕鳩都係第一日

幾時有話爭冠
我就係中意熱刺個櫃夠簡約

大師兄笑得好開心

Bale好想落場咁

肥c

ssk中頭

黑山訓低但行出場果個係素素

鄰居係到討論緊愛蛇第1

爭到要edit #1
不了

快啲出咸濕啦

邊隊會收留alli

Pin please

唔用佢就搞掂

好耐無見過Bale笑到咁

我

今場芬仔有波入就好

我拎西甲了

lloris唔派膠就入去沖涼先啦

有施丹一日應該都唔用佢

夏雞米 同 佢 本身係未來十年唔憂

施丹放鬼曬死攬卡華積 文迪

而家望佢打得好 有歸屬感有成績就想留低

希望下一季唔好到我地

荷B今日過唔到人

係wo 你係黃潛
4259

大師兄半場入黎啦

何B呢球first touch靚

應該有得睇 Vinicius & Bale 吧

荷B今場難得正選，但無乜影

B仔：前面另外個兩個都唔侵我玩

科係黃潛吉祥物

今日黑山D動作懶鳩係瀟灑咁

Now j摩2季

傾偷左兩次雞就企番上前啦
你估你真係中場料咩，鈍到

屌你老母呀

45’ 換bale
55’ 換新前鋒
60’ 是但

KBS 同場玩15分鐘算

killllllleeeerrrrrr passs ndom

扮下朗尼姐

肥當靚到
之後臭柒到

古龍癡撚線

當當真係好正 啲KP

黑沙維

裂古龍又快又多氣
真係好好睇

好J到傻

黑山佢做咩事

快樂巴

裂

平時BD呢d球已經喊包樣
古龍快到

我朗真係好撚快

肥當哩下靚到

Ndombele killer pass

肥當靚pass

個轉身

冇人講條7頭ssk大髀控出畀

寶寶

奮進巴

歷史會記住冠軍

寶寶好型！

bwin仲未跟到節奏

咁都唔foul對面 咁拉b仔

佢個下包快到

預期之內嘅事就唔提啦

佢真係好有火

寶啲熱血好j到

有隊長味

唔好傷丫

最少值50m啦講真

豪門青訓係唔同d

贏緊3球都仲好驚 上一場對決咁樣

身位攞得幾聰明

驚鍠會收番 靠大師兄留住佢

呢幾場睇, 寧願佢接棒好過傾接tim

上年咪一樣半場3粒 下半場平安鐘

Kane Team Talk

大波唔驚

識唔識睇波㗎個陣成隊波拉咗去右邊龍仔要包中間喎

今季順咗好多
發生咩事
摩daddy用行動證明自己，
好感動

kane son d組織都係太單調
只要範圍一窄就甩甩漏漏
打強隊咁樣唔夠抽

件垃圾臭都識出波

差啲

點會屌古龍失位明明成個陣移緊位

臭都會出波

佢今日食撚左春藥咁

肥當頭先fake 埋荷B

想睇列基朗heat map
coverage應該好大

今日佢啲企位癡撚線，靚到教材咁，閘咗已經三球

真係好驚死球角球

我都好感動 熱刺要加油 要爭氣

d剷準左

但又交到畀臭

兒子戶差少少

熱迷知道贏3球可以失4球是常識吧

肥仔唔夠身位撞

臭呢球神來之筆

山狗頂住呀

寶寶去咗山個位

山狗硬淨左

小心禁區唔好亂岀腳啊三條黑又蠢

傻仔son望kane慢左

山竟然撞贏Antonio

son 想學Kane比波
不過太慢

廢佬波係咁

唔洗比人笑了

Reg啲傳中勁到癡線

全隊得中堅位好牙煙

熱刺今季好fit

寶寶同ssk都返到勁後守

龍啲出波真係好撚靚

邊到都見到牙傾

kane果種俾波能力同視野唔係前鋒lv

癡線我朗畀波毒到

比波方面Kane高起碼一班
雖然Son已經唔差

但b仔無意識

反利巴

b仔冇上

龍仔好撚柒勁

起碼大家知道大家做緊乜先

大師兄就一定衝入去

加油我熱

差Bergwijn個位
長遠要快D融入

半場b仔可以換走

唔好唔記得頭兩場歐霸

無計後面一個呆一個蠻一個慢

幾下都係b仔斷 半場真係要換

一陣J下楊丞琳先

諗起肥普有年想買保雲

荷B冇乜態，係時候出大師兄

當當

似睇緊美斯
傳波準 禁區射波勁

最怕突然安靜

都係踢bale ga la

B仔諗點夾lml/lm好過

英冠洛賓

B仔真係唔多夠態

荷b又鳩射

佢今日真係好差

荷b好似唔係幾跑得郁

b仔總係差啲

朋友
你睇開10年前巴塞？

呢隊熱黎

要求咁高

啲彈彈波

吹到咁過份？

好多失誤

不過都係右翼最大問題
全部都爭啲咁

真係睇bale踢唔踢得起

嘩幾下一腳傳靚撚到痴線

傾成個畀人抱起咗都冇foul

肥當呢下

B仔國際賽前都己經好麻麻 踢歐霸跑到傻但啲決定錯晒

kane一腳抽埋去好過啦

嘩ndom d比波想像力好好

啲長傳真係癲咗
好好J

覺得摩佬要求右翼位好大coverage,
覺得Bale 體能上未必得...

肥當D FIRST TOUCH真係好撚好J

入波不了
要助攻

好正

明明嗰陣一買返嚟就即食得，依家越踢越頹咁

LM d fd黎
1-2場好波就收皮

然後沉一排又等佢唔知幾時既神來之筆

痴撚線....d first touch 波

呢下彈到就正

場場踢到咁應該爭到前4

諗起之前話賣肥當

打半場應該得嘅

對曼城先會上力

佢好似Lead住kdb 6個助攻

可能踢法唔同咗，未適應到

肥仔d氣勁左咁多

山狗場場踢到咁要護級

肥當係扭計型黑人

場場踢到咁就爭冠軍啦
重前4

一開季就收晒皮

佢出力踢真係好正

終於有人都覺得似美斯
作用方面其實真係好似，尤其是啲傳波分波

真

如果場場踢到呢場同上一場咁

我覺得肥當同LoCelso上限係高過大力的

45ja
佢仲好似唔使踢法國

咪得一招
前鋒呑落黎放前線

佢打左邊勁啲

全能真核

cap硬黎笑

肥當係

lo celso No

係噃Lo Celso呢
多中場到唔記得無出

肥普一叫大力狗打中場中就開始發覺佢到頂

btw唔敢讚山
驚佢又出事

因為身高
所以點睇都關聯唔到

Son想學傾

屌牙傾踢撚埋中堅block波

始終都係翼鋒底
D傳波差D

kane防守都有埋

有傷

通常班後防讚完就轉頭自爆

好似要傷好耐

傾咪傷呀

傷

佢癡撚線，修夫基見到會唔會嬲

中堅Kane

傾哥做埋防守

我笑咗先

場波好悶幾時岀bale呀
好掛住佢d 30碼怒抽

屌你唔係咁撚訓身傷左咁ON9下話

仲要加速返去block

應該係痛啫 咁撚應

癡撚線，呢個Kane嚟，美咩Q斯
俾人cap出公海都無人可憐

好on9姐

玩到癲跟住傷

佢唔block靠山狗比人入咗了

牙傾真係痴撚線勁

強化版月巴

應該中波痛下者

傾都要番去防守 福仔憑咩唔撚返去守對面隻閘 認真

kane初岀道果年有期係1.x個tackle/game

中堅傾

可能係世界仔 扮一扮傷比大師兄換入

齋講傳波射波真係似
Kane長傳俾son就好似美斯長傳俾艾巴咁

寶寶真係好似沙比

心態唔同

因為嗰期前場狂搶

修夫基話可以轉踢防中派牌了

18號果陣D防守

傳球未有咁勁

我熱有英國美斯同南韓C朗

為左就福仔唔返防 4後全部企禁區內黎做波比福仔防反

咩kane好似美斯
不代表我

cap岀去笑既記得笑岩人

半場換得bale

邊個季前話我燈死寶寶？

臭係咪同山狗嘈

咁早出會傷

右翼除咗大師兄冇一個係son kane水準啦

咁你食左屎未

咩鐘意個櫃夠簡約
不代表我

cap岀去笑既記得笑岩人

原來第一球45秒

可能bale第一腳就踩個波車比你睇

摩佬話fit嫁

Pogba腳法再幼細啲
但肥當俾波就再毒啲

Kane = 英國美斯
Son = 南韓C朗
荷B = 荷蘭包皮
寶 = 丹麥沙比
肥當 = 法國Yaya Toure

普巴上腳率太高 +埋 鳩扭直頭垃圾

寶有馬迪同基迪拉咁就夠了

想睇Vinicius

覺得今場會無clean sheet

sanchez = 中國制電視

屌你識唔識㗎
阿根庭Kane = 美斯
葡萄牙Son = C朗
法國荷B = 包皮
西班牙寶 = 沙比
屌唔記得肥當 = Yaya Toure

Haaland > Kane
Mbappe > Son

屌

真正嘅全能到仆街

寶寶最佳收購

摩佬 = 葡萄牙連登仔

佢傳波算係咁，但係傾哥係Ozil級功力

今次成班球員都係迷摩力
會唔會摩玩多幾季

講範圍窄 Kane第1球好勁

暫時未諗到邊個踢法似寶

防守唔夠簡迪勁 傳波唔夠沙比勁 不死唔夠米路勁
但係佢就係每樣都有小小

各位師兄你好 睇完半場之後我正式宣布我成為熱刺球迷

仲有英格蘭沙維 = 阿榮

係喎

其實好多球都係贏對面太出
只要摩佬縮後引到對面出黎 兒子空間夠大就有機

其實打得好又有乜所謂

歡迎

成班傻鳩 咩撚野南韓C朗 英國美欺
明明就阿根廷Kane 葡萄牙Son

son 射術同走位世界級, 傳波差d
kane 射術世界級, 傳波都好準, 不過時機差d, 幾次son走位都比唔到佢
如果佢兩個加個奧斯爾呢類超級連結人配合就無敵

我摩揀同用防中特別勁

個工作範圍真係似
當然技術方面冇得比啦

摩二季 補強+贏盃
摩三季 簽一個世界級+同球員反面被炒
然後肥普再登基

提一提摩首戰都係贏3:0先

計我話如果大師兄打得翻當年咁真係可以諗下爭標

但係睇得幾通透

都係西咸

英國旁述吹奏傾防守

後防會自爆 唔好諗太多

利維嗰閪佬應該唔會搵返肥普啦，後尾翻晒面咁制

我諗摩佬真係會當佢C朗咁用

防守都唔係簡迪個類啦
Kante唔係企位防守個啲黎

要類似咪真係馬迪，甚至影帝囉

哥迪奧拿都讚過佢似影帝

對上果個係咪柏加

前面場場456應該唔使理後面

屌當堂一盤冷水照頭淋

我覺得總有一場會好似之前對多蒙特咁
你係呢個位射高難度波 我又入次比你睇

好耐之前摩佬接手已經講過啦

kane set波 兒子當c朗咁用
摩佬接手亦無不可

唔好話100%，七成都心滿意足

熱狗球員就係因為冇盃
相對聽話
應該冇咁易作反既

give me baleeeeeeeee

點知係吉祥物黎

感動既係 嗰隻咩雲x斯終於死

比目魚擺設

lamela

所以法國隊個位啱晒佢
但球會佢就唔願踢嗰個位

25狗

Sonaldo

戴

亞

抵佢比狗會禁屌

用嚟留住古龍都好

我要搾bale

B仔又控得幾靚

柏加得1季

講多無謂 有成績先留到人

巴拿

仆街 肥當開始攰/hea

有無人覺得個勢唔同咗

好似大炒之後仲未對過低位防守隊

佢不嬲得半場

急屎?

睇完下半場就退會㗎啦

開始要攞返個平安鐘出嚟

個28號唔車身入左喇

冷靜D 頭4輪咋就打晒飛機
早年DESK都好J架 都係四大皆空

個中場開始空出黎

暫時熱刺應該會同大部分攻擊力強既隊伍一樣情況
對面901密集就唔識攻了

嘩屌平安鐘

得佢最穩定有級數

得榮可以換

縮後咗

對卡數呢d咪死得

咁樣頂唔入仲難過入

咗都唔輸

都要啦

Miss me?

平安鐘時段

仲以為入硬

咁都唔入 對面

荷B下下都甩點搞

買件波衫，留個名，歡迎。

要防守足夠嘅

開始瘋狂平安鐘

應該會越踢越有架喇，佢未完全慣呢個位

三球實hea啦
而家今場都係等75分鐘睇標

好彩對面個頭係尖既

要出平安鐘叔叔嗎?

例子錯誤 我地上場對紐有機會入更多 只係把握唔到
而佢地亦都係靠球濕鳩var先有波入

對面解圍得靚

牙傾鳩扭鳩射

出golf佬未

防守一定出返bd

toby嗌得幾大聲下

條友白卡佬嚟 唔使理

大家都係等bale姐
摩快手換啦

愈睇愈驚 要換啦真係

唔入冇所謂 但咪撚失

係咁比人刷角屈死球

8分鐘3角
keep下好wo

一到禁區就好驚啲手手腳腳唔生性

係咁比人刷角

對面中堅開始double load 上黎

肥當啲假腳有時做多咗

keep番個節奏先啦

蘇尺真係幾勁.

楊丞琳真心快撚到

有啲驚

後衛出奇地唔錯

Reg包得快到呢

下半場 我熱又開始冇狀態 不過都預咗

又專登貼條女出黎

素臭連線

摩狗換大師兄未呀屌你老母

熟悉嘅熱狗返嚟啦

我地喱係後面長波突擊
前面就天才波
從來都唔會有節奏

快D換走荷B啦
禿盧又好大聖又好

黑哨熱

你以為今場456人地？
錯喇 3球停哂手

咁橋醒起啫

有winks呢樣會好d

最快70先換啦我估

楊承琳係快，不過成日失位
靠自己速度先追返，其實唔係咁好....

肥仔呢下快到

walker

有個專研究佢嘅防佢就仆街得

戴維斯都係咁啫追到就ok

Bd又太保守

kane d射波尖到仆街

傾想hat trick

傾哥咁都唔比兒子

開始上返力？

完全唔信荷B

臭出波又斬到直筆甩咁，俾龍門沒收

入咗兩球嘅傾預咗獨到仆街

肥仔依家一跌都唔驚佢傷
上季都冇咁好打

根本就係嗰啲料

kane想入多粒拎波走

想拎波走

出bale 未

佢D轉身真係好J到
下下都贏

終於有角

出大師兄未呀屌

肥當中場都搶好多波又傳到啲key pass

等牙傾戴左帽先

開始有返3米利既影

拿拿聲岀比奧啦

我摩教當防守

其實我地個場角球旗咁短助跑位，仲要咁斜，要幾難開

係唔係真係4:0先有大師兄睇

有冇人想反魔
要我地咁多人等bale出黎

肯出巴利未

300米

費事又3:2姐

其實個設計師想幫我哋失少啲角球

熱迷好有共鳴

如果岀就應該熱身架啦渦
無影到即係有排

#thfc Bale was just out to warm-up energetically but he's gone back to the bench and put his jacket back on...

因為一開始整個場 唔知邊個戇鳩 整到個場冇位助跑 求其拉開啲電子圍欄就算 又要整到斜晒

唔比人睇三叉住

心理陰影

好大陰影...

收到風，73同90+6 會失2球

上年對阿狗係A4角球絕殺

book咗場打golf,出場不了

諗起肥普impress me 時段

son開始無氣

唔撚比荷b

肥當仲係度都算奇蹟

認真咩

熱刺的歌突爾醒了
巴爾著翻衫了

反摩了 唔比大師兄人睇
Btw我開定新po先

出喇屌

比左，不過太貼門

比佢又唔夠快去追

你一係收肥當啦

屌kane呢下自己直接攻好過望b仔喇
利申pro club打前鋒

大師兄來了

大師兄出場

唔知換肥當先定荷b先

大師兄

黎啦黎啦

kane比波真係好好
朗尼化啦

肥當，Son, Bergwijn 都無乜氣

終於出黎啦

Baleeeeeeeeeee

嚟啦嚟啦嚟啦

bale尾會入番球ok?

BALE

換未啊

仲未出到

Bale

J死人

大師兄返嚟啦

Bale!!!!

換走kane son喇 睇死歐霸都會出佢地

防守緊唔換明嘅

歸位！

好好享受bale時光

屌係咪想企撚到完場

Second debut

屌 踢個波出界啦

出黎射fk 啦屌

Foul左了

[COYS - 大師兄回歸]熱刺球迷吹水區245

換bale岀黎射罰球

我覺得b仔好差 個態

換喇換喇

真係收b仔！！

換未呀屌

一早要喇

佢好勤力，但唔太夾咁

荷b換大師兄

扯緊旗

Kane同son會吸同場另一條友嘅力

叫 bale直射喇

比bale射啦屌

仆街一出就拉傷咗

我d精出埋喇

仲有榮仔換肥當

二千幾日終於回家

真係比佢直射

入佢老母閪

正常

屌 間房好撚大陣精味

bale
9

Bale Bale Bale....

頹頭踢乜撚

如果有球迷嘅話，唔知會叫成點

中target算係咁

聽日就係巴爾中出Maicon10周年

Bale 腳罰球hea 撚到

比巴爾啦屌 無大無細

winks呢下好醒
食住條黑9

咁細力

肥當: 無氣了

見到出咗已經j咗

咁遠射埋去

出Vinicius 喇屌

珍

要hat trick ar

帽唔到會嬲嬲豬

笑死
起碼中目標先依句

早洩咁款

熱狗出名要求低

bale勁
比到臭

你班撚樣推完呢邊先啦

bale 岩岩舉手我好能驚
肚都痛埋

push

bale 可以射波未

推

七公: 就係鍾意個櫃夠空

bale落到場散步

Bale一出，成班又撳返掣

中野一花

扮下工姐 我夠識

1001

駁左髮, 既後果